某部份香港人 見高就拜見低就踩

又怕人地同自己有利益衝突
見人地成功過你就唔撚抵得要同人比較

咁撚鐘意比唔同李嘉誠比
比黎做乜9
又鍾意以小人之心度君子之腹
明明人地唔係咁就死都要話人係咁
郁d就話買起你都仲得
型d? 顯得你自己滿身銅臭咋
有d又唔撚知自己有問題
覺得有d人係咁就自我感覺良好咁覺得自己冇問題
呢d劣質思維改極都改唔到
真正嘅正常人已經買少見少